目前係咪得win 10唔會中

好彩升咗

其實係咪ms自己整岀黎逼人升win 10

未必 win 10都要update咗先冇事

Linux, macOS冇事

Android,iOS都無事
甚至連Microsoft既Windows Phone都無事

冇撚左免費update啦
microsoft真係un住腳恥笑班唔update既用家

vista都冇

仲有得升

MS 好撚醒

win10好波
守舊撚正式收皮

其實重有
官網入面有個叫(專為輔助技術用家而設的 Windows 10 免費升級)
可以免費升上win10